突發 警察獅隧出口封雙線截車

入沙田，不停查，小心

我渣中港車，夠膽就查我